保你老母錡咩 聽都未撚聽過

我都未聽過 起碼你聽過先會開post呀